[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3018)

slow

所以算啦，我自己買下算
得閒吹下水廢撚事出咩水，比人煩住

拿子

有冇角小手吹堅信基利定律

slowslowslowslowslowslowslowslowslowslowslowslowslowslowslow

頭先0:1仲落左m記加大加雞翼 而家可唔可以攞返個餐落去退錢

即場水手客勝有2倍
買咗水手上盤可以補少少飛

樓主垃圾

前排考試
依家失業

邊個食你口水尾?

咩表情

出事前岩岩一輸半客都要俾人bin連登d小學雞真係

下面頭5個留言者 今晚贏到爆廠

謙D謙D

Hehe

咪係

天仙局

我

9.5b 比馬下一球

送到上黎應該1:3

馬會打手發現 水手輸就輸2注

他

事前又屌事後又屌
咪收埋算，開咩波鋪姐

點叫水手2球 全格

費事上盤贏半格收唔足錢

得到Buff “書包的祝福”
屌呀？

THX 有幸做第一個

做乜食個飯返嚟 追和咗

街場group i dou ng sick her

送角俾人入

我all個屎唔見兩萬

手持上盤 廢事買走地了 陣間又輸多注 1:2 齊嬴

自己有自己賭 無謂貼錢買難受

竟然識書包的祝福巴打你都賭左好耐波
Btw我改邪歸正好耐

次次入完一球就有gel頭就出事

唔好啦我買咗下盤

講真呢到啲閪人都係眼紅
贏又唔抵得 輸就出嚟抽
呢啲垃圾駛乜在意

Big snake

真，自己慢慢玩
貼飛又屌唔貼飛又屌，唔識玩

支持

憎人富貴嫌人窮 見你大注贏得多又出飛

你做第一個先OK? 廖化當先鋒

屁馬讓路la 屌

永遠支持事前飛
嬴輸唔係問題

姣婆邊守到寡

買得小又屌買得大又屌

下盤 半和 主第二球 3.5球細
巴打一場執勁多

落得賭場
冇得驚咁多㗎啦

係啦 俾神船炒就唔差在輸多場

你有禮貌啦

書包究竟我邊度得罪左你？
係踩親你條尾定係上世屌過你屎忽？
點解要咁害我

關乜撚貼唔貼飛事贏緊一球就話好想試下輸

所以我依家都廢事貼飛 打字算 一輸成班bin

補客勝啦

溫馨小提示
有4次對賽半4 都係開角大

Ok 已買

我第一個bin7 you

輸俾阿狗又貼飛咩

allin哂落水手盤

今晚贏啦

攞嚟賭波好過

真 心入面自己都會想大注啲 但ger住曬就過份左

激將法最高境界

戒唔到賭 手痕入左$2000玩下

水手條後防真係屌你老母

我G錯了

jump

等收錢

狀況 注項已被接納
編號
7730
投注類別 角球大細
細節
星期五 1 湘南比馬(主) 對 橫濱水手(客)
大 [9.5 個] @ 2.07 $10000
金額 $10,000.00

蚊注玩下

出現了

同阿仙奴差唔多

都唔驚既
坐半望全格

Yy巴上盤齊羊

好人巴認真講，你成個月贏錢，隔幾轉又話去拎錢又講到日日提款已成基本，又講到試下點輸，你唔怪得人你輸果時抽你水，唔通我輸到仆街，想一齊輸俾狗會咩，咁當然我都眼紅啦，做人唔好咁張樣係好事，估你依加都 幾成囂張 想同人講下點樣一千蚊起機到依加賭到幾萬蚊一場。

閘撚住買左上盤

拿狗

仲有你祝福

打前面d個人能力 後面散到仆街

利記係有少少優勢，但馬會冠軍開到1.4樓下，太誇張

當年巴賽 vs MU ,巴賽1.35 ，但兩隊實力相差極遠

今次利記vs 熱，實力接近，利記只係稍有優勢，開到1.38確實誇

支持開利記，但呢場純欣賞就算唔買

代馬會多謝你

同馬POST果個咩咩琪一鳩樣

一堆大戶

唔講了，深潛慢慢圍爐囉

不過公道講句真係好多友仔出嚟抽水
都好肉酸

水手唔攻仲撚驚

我每日入2000入去

小卡比獸

啲錢係我既 想輸都要問過你班連登大蛇

半2全2

水手個龍鳩夠未

屌你老母龍門又出禁區

兩個禮拜輸左55K

屌水手唔攻就死

水手成日自殺式甩波

9.5s 10.5s

近d既有rm vs juv，rm 明顯佔優先1.5倍

巴賽. vs juv , 巴大概1.35 倍

利記開1.38

你咪大蛇

水手踢成點

前世未見過大戶咩

水手個龍

角呢？

d人唔識幽默架所以唔好講笑，比人bin7你

冇睇場波
水手客W屌唔屌得過

好人巴唔洗理佢地 學下我咁 買完上黎9up下撚下啲無主見唔識度波既傻仔咪算

水手 糕未呀

玩咩輸咁多

你女朋友比你賭了？

試下依家買60k 水手客勝
一野追返晒

狂刷角啊🚩！！角球 gogogo!

原來起因係咁
我都試過$1000贏到十萬（高登年代）
之後派左十個人....之後就逢賭包輸

究竟神船點贏41

OK
加油

買大好撚過 買左水手都係咁講
條後防爽撚到

無角 針

水手入佢老母未

派乜9唔明點解會有派錢風氣cls

食煙啦

我都出黎9up下

買角大 又冰角

蚊注 怕咩

冇錢買啦屌

我買咗屁馬

我細細個就聽過書包呢個大名

之前玩角 諗住加大補上去 點知輸9哂

散左啦

唔好貼飛呀租巴
下一個到你

水手好輕敵，上半場唔認真，下半場比馬唔同晒，呢場水手應該冇了

同信耶so一樣震到仆街咪集下氣

乖啦去玩角啦 角球旗有錢架

你無病啊嘛先生
有病過澳門賭場睇睇佢好喎

比馬勁撚多人係中場

好事黎 賭場得意

狂刷角啊🚩！！

請半2全2

比馬差Dcup埋

差d輸

你兄弟星星呢

同西鑽果場一樣

咁一千幾百又唔係D咩錢 反正賭返黎都閒錢

講真7.5s入多注

8.5角大 全年重心

小小地買咗9。5s

角同細波最易輸爆廠 一冇運起黎真係唔講得笑 不過都係成日玩

屁馬好撚勁喎，買咗上盤點補飛好...

唔知呀 我大半年冇賭

十年fans

聽日又出發
不過帶埋條女去 應該都係玩下啲機仔陪佢亂咁督下算

Debuff

入佢老母啦水手

細波終極練心 半價出售

唔小心入左貨

睇唔到…話係香港境内only…
但我明明係荃灣…

Can I Join?

上晒身 冇得補啦

鋼仔 波post老屎忽

求貼 想睇多幾次上盤奇蹟

咁搞笑..

彪哥祝福

你個角同細波 套咩落去都得㗎啦

水手一係贏波一係解散啦屌

你貼先

佢自己話想輸錢wo

下個禮拜先 聽日去係預左輸錢

唉買水手又jump 買返2000屁馬算

真係賭都岩用

屌，水手成班中場屌完閪？
個個腳軟，我屌

一句講哂 比馬定水手

狂刷角啊🚩！！dllm

76分鐘allin屁馬

7.5b all in

頂能實!

姐係點

9.5b點補

覺得個龍會玩出事

頂緊
角細到就反吸

阿sam成日恰個新仔

半大全細係咪定律黎

屌我真係心諗
你冇運 黑起上嚟買乜閪都死㗎啦

係真

又停晒

放心60角開始刷角

有冇人知點解啊鵬個D點解走左?

繼續冰封 繼續原主保祐

半格都冇

下半場未開波？

有運半9全10
冇運半1全10
試過好多次

無波播唔走留係度做乜

走左？

珍 買乜都啱啱好爆你或者開對家 真係

已經出撚咗啦屌

齊頂

唔係 盤2粒鍾先一場 大波我自己買通常一注有就有冇就冇 細波一入左會瘋狂補 角會係咁加注 可能我自己傻鳩

快啦屌

仲有一分 怕咩

9.5 b又死

買左水手同入球單

7.5b就足水…

1-2未？

咁都係有人送角出事姐
公道D

買咗細波？

1-3未

穩了
同你同路好似次次都收米
但好小會同路

水手24

5c
7.5b gel

上盤點補？

星期6 好似聽過有佢講日2

7.5b!上

入球角球全冰封plz

係. 岩岩升1.89 就有角

水手屌你老母

終於有C
快手刷角啦屌

所以話講買邊樣易輸真係呀婆都知
係有運嘅 輸一注又贏返注補返氣
冇運嘅連針不停

得水手刷角大24

呢2，3個禮拜好似冇，變左sam同新仔

55555555

水手

最衰NOW台又唔開球彩台
有線垃圾冇睇波

屌我買緊1.89...

利申感受過
真係屌都費事 頹到

比馬入未

比多3c我

SAME 買唔到

踢到咁樣中場3.5大得1.55

+1

冇買半大，谷尻氣買左3.5 4.5

嘩屌今朝河床全大左 唔撚係掛 大奇蹟日

水手全格叫彪哥一聲 契哥

下隊水手肯入未

你買到？我fail

你幾點起身

9.5s
1.28收息注

冇澳職播 有線=0

半和全大 90分鐘後入兩粒

買唔到啦

佢祝福了

我叫多一聲

我睇到86分鐘屌哂鬼熄左

反摩契弟

1:2

唔緊要
揸緊信念
手持8.5 9.5足水

8.5 9.5s

12

1:2 話左

Goal

1-2 !

1:2?

水手goallll!

2-1水手

全格未

依家球彩台唔撚比tips 咁撚搞笑

水手cashed

水手呢隊閪波好驚佢又2:2

一買比馬
水手就入

買上盤好過買半客

識吾識報分分

3.5大 1.55

全格 1-3 呀 屌你老母

屌又輸爆廠 jump

Goallllllllll 1-2頂實

角大黨正式玩完 度定下場

入波就刷角啦

刷角啦屌

順便刷下角

球彩台有無link

而家知驚架喇 好快1:3

有無人入左7.5s @2.2

買左水手上盤既 驚就補飛 條後防 你老母都守得好過佢..

Goooooooooooood

水手頂實 半格足矣 唔求全格喇

9.5b 奇蹟

飛到波到

我唔敢再追了
怕左書包

Thx Ching

手多買左3.5細又要捱25分鐘

要爆我3.5s

水手入多粒

屌 .....

8.5都練緊心 7.5

水手 水手 滿載溫馨

書包有一排幾撚準.. 好似今年年頭定18年尾

執撚7佢啦

我中晒喎入球單+水手客勝

我真係黑到 分開咁多注都可以注注唔中
最後一注 角大

手持9.5s角同3.5s波，而家係ifc放工

水手入多粒我著水手服

神燈就有份 見識過

見兩皮半客巴打意氣風發
就諗起自己十幾年前賭波一樣
贏幾皮野就聲大大
最後輸到仆街
宜家都係賭幾十蚊就算了(拎緊綜援)

水手頂實呀屌

想睇

9.5s穩啦

無角 痴線波

開到10.5b + 水手-1 派$100

推咁撚上

me

好強既氣..

之前有線3個講澳職勁撚好睇.. 好睇過入戲院睇戲
依家悶撚到.. 有時睇J2波 場波又悶 講個個又悶屌

lm

Lm

我了

水手入多球ok?

慢左入8.5 等到7.5先買 即刻5角

On9 冇c

同路,應該針

我講野好細聲sorry

開客其他派100

阿Sam

綜援真心咩 點番工

1:2完場

LM

但你好有我影子 都一樣準備拎綜援

現金工

燈占燈SAM加條女再講淫野

冰實

成班on9係到想當年黎串9人

上盤等收錢了

角呀屌你老母

on

係
唔好睇都變到好好笑
而家咁樣 叫乜9球彩台

希望你有生之年我會去拎綜援傻鳩

💧 🖐🏻 2-1

9.5s穩了

唔洗返 老豆老母養
佢地唔俾錢我賭就打到佢仆街

thankyousir!!! 之後比人絕殺 成場唔撚講野個個叫咩名 分唔到D名 只分到燈jim

7.5s 頂得住派100

笑到我

多左少少啦

食左你隻豬

而家得番燈占同燈sam, 講波又唔俾燈水, 冇以前咁好睇

買埋-1 想jump

想當年我仲係精蟲果陣 贏左幾億個對手

幾正路喎 1：2到完場
食半格

7.5s足水啦 可以上上

跪求4-6角🚩🚩！

gchi

屌那星 下半場只係聽過一次報倍率.. hea到

水手頂住

角細gel得？

仆街比馬落撚底 都要走返出黎 唔刷角

吹下水都唔能得=.=

今季占幾準

有難度 似半格完

1-3未？

角啊屌你老母

角大已死

正仆街 輸都唔刷

借刀定點

忘記左點入波

佢兩個男嘅成日對賭
又睇住兩登講波好好笑

快1-3

水手是咪gel得

又係你隻生滋死窮狗

我個戶口
咪由佢地玩我繼續去收錢

退休mode 冇d passion

Yes

上季都好準 次次買佢對家都輸

連名都改埋 好想知點解咁堅持jer呢位手足

借刀狗

真係痴撚線

角球傳說
輸波會刷
強隊和波會刷

好人蛇同路大注又中

比馬可唔可以表演多次紅鑽個場既氣勢

6c

但好憎燈占 人品同賭品

恭喜拉巴

算喇8.5b都當輸左算

求奇蹟發生 1:2。5角 完場

6

上盤拎半格補主ng算

嘩屌 想補飛了

一知角大咁大船直接買細算

學下河床 咁撚閪都全格

同路

個旁證驗眼啦屌 嚇鳩7死

鎖左點買

入唔到7.5b

求奇蹟6c

gel

去馬會轉number吧

2-2未

offside無人理？

就黎2:2

7

手乜球,角球啦屌

邊個巴打acc no.黎？

屌，又食角

刷撚爆佢

開返
去狗會用智財卡買
現金

想點買都得

屌 又無角

真係hand ball

唔食角依家8隻了 天滅角大黨

主12碼
抵啦

水手個龍想點呀 出出下又唔出

覺得佢幾搞笑 佢之前歐聯 1000$ 買波膽嬴左10幾個.. cls

差3粒角渣 刷下喇屌

8.5
10.5

有冇得叫

我記得比馬係刷角神器

S就有得叫

殘陣

8.5仲有機，10.5就熄得機

角角角，角啊屌你

以前有妹頭同之後果條女叫wxxxy果時成日講埋d無聊野
唔係講波既

？

仆街-1要jump

日職咁少角仲食角, 無良心

半一詩

條仆街食撚左4隻角

角力頂 不要到8

球證死全家

個個應該唔係燈jim? 把聲好拆個個先成日講淫野

比馬幫手刷下啦

咁誇!?

老實呀 8.5 9.5s都無問題啦

仲-1咁貪 客勝都平安鐘緊

信唔信都好
最後會刷到12角
要補而家補

快

妹就有

刷多6角又多左啲

無入球高水到 睇下比人絕殺 定入多粒

四眼金毛呀麻 果時睇澳假成日撩女講淫野

真高蛇？

早d訓

飛？

鳩蛇有神快拜

係呢個格啦

係

巴打 等你半大全大

多左WO

份人又鳩屎 一輸緊就係咁屌 又黑面
立民果d都怕左佢咁

比多3個c黎

條女係renee bb 正撚到

全格啦

屌角大宣布死亡

9.5表示皮已收

好似呢個鋪d人咁

含撚啦比馬
水手第四球

果陣仲以為呢個number係求派錢果條友，原來借刀

補no goal

齊心1-3

13未

-3c

高Sir反手角細？

7.5b夠水了

正宗賭仔

7.5 7.5 7.5

冰到完場 終身紛絲

呢條友jer左我成個禮拜cls

預測2:2 9.5s 8.5s ft

7.5s力頂

批准

求開8.5b

8x分鐘連續3個角

8c完完

散左都叫食過呀.. 最撚正個幾年...

G CHI

半一

支持4連角

10分鐘頂實 冰封所有數字

補時刷4隻角

好多7.5反手 繼續天主

我要1：2夠了

1:3未呀屌 比馬呢d護球隊 都炒唔起

做乜鳩呀

轉得半一重邊有咁好食全格

7.5s 8.5s 3.5s就黎頂到爆血管 唔想一入錢就輸

痴撚線個球證亂鳩咁吹

反底了9.5s 2倍，輸左十鳩幾場終於贏

書包返咗嚟啊

唔准冰啊！狂刷角啊🚩！！

做乜係咁JER好人
我之前都係比某人 係咁狙擊
屌你老母 叫隱青!!!!!

齊贏呀巴打
唔想累輸你地

又反手gel

贏則半格 輸則全格
唔知開邊邊

旁證隻眼係咩事 又食角又亂吹越

好蛇勁能到
執錢執到笑

屁馬橫掂都輸就比人入多球啦

高Sir死未

旁證收哂錢

好惡

點撚樣啊 係到玩控球

咪柒係。

高蛇12c呢

水手上盤睇下收全格定半格

一齊贏就好
累輸你地我都唔好意思

自從俾書包祝福完，即刻角大凍過水

賽前開低1個角盤引大

球證9吹

開唔開到神奇8c?

好人巴我地點會

肯刷角未

一定得

好人巴跟左半客 好彩仲有平半上盤補血

一齊頂瞓冰床

水手比多球啦屌 冇補飛

半一又要俾狗屌

停7c

連c呀

可以將場波時間較到90分鐘？個心就泥跳出尼

完場前整個連環角啦

冇話累唔累 自己決定冇得好賴

好人巴唔洗驚我出番黎同你同路 100%

你就狗 半格咪撚要呀笨

7.5s 力頂

好滾動

屁馬個殘陣又冇C又輸

我屌 咁都唔撚入

可唔可以瘋狂9射波係咁擋返出界

又冰封

角呢

屌你垃圾到 咁都唔入

屌你老母嚇死
力頂3.5細

水手廢撚到

角角角角角

頂住呀手足

1:3啊 屌你水手

屌 -1 jump

唔洗叫了

今晚唔可以賭
書包既威力好恐怖

-1開唔到 跳樓死

水手 -1

水手 平半 +7.5s 頂實

屌你水手班人咪撚回傳比個龍啦

屌你老母我以為直入龍門。原來爭噉條柱

角角角

我都話左你架啦

你上水就好同你同路好高命中率

又唔叫停我

比馬個左閘柒撚到

屌 早知補讓和

好撚驚絕殺2:2

真

有啲驚，補和先

水手個龍7D

學下河床啦

屌巴打 聽我講 block撚晒啲生滋狗咪唔駛煩
又唔係傾波 一味jer人 冇建設

補左個主NG

1:3味

你都出左飛先

驚乜閪 拎啲勇氣出嚟頂實

刷角未

90分鐘ok??

完全封鎖？

8.5b jumped

賽前我已經講緊

1：2
6角完
劇本

1:3啦 大家開心
大又開心 客又開心

水手個龍咪出系

屁馬肯輸多粒未 損人不利己

9.5b 針

2:2 完場 大家開心？

個keeper真係好尻

收工趕住輸錢 屌

屌你老母 求下你咪撚出禁區啦 安心本份守龍啦好嗎

9.5b m雞ching 請保重

不了

On9 夠薑6c完丫屌你老母

梗係啦屌 唔撚駛見到啲生滋狗個閪名
費鳩事眼冤

角大黨全部上IFC

好.承你貴言

睇唔到，i know that feel bro

1:3未 -1

冇人開心

真係好痴線

絕殺下盤未呀屌

1:3 未呀

其實唔洗理 各有心水 同路當加持有信心d 佢地唔同路咪由佢地jer

日職on9到
攻果隊瘋狂越位 foul人
角大條撚

All in 重心熱狗主勝追數

Jump 冇角

下場先好無唔係半一上盤手足多咩

手球救角第一次見

水手個龍下下9斬

佢做咩事?

係咁斷, 都唔撚係踢波

1-3就真係大家開心

角又冇，波又係咁妹

屌佢老母真係成日出頂到彈出彈入

6c頂實

機會係零

就封畀你睇

挽留好人巴

水手一領先就唔洗指意有角

叻

絕殺2-2 大家開心

好撚驚

上盤半格頂實

反擊 1-3未

食左4角，球證操縱賽果

快啦攻唔到去刷角

快撚D 1:3

歐聯果個個盤想點,開6個出黎

90’ 1:3

上年成日比人粒死今年仲出禁區

比馬連組織都做唔到

佢哋根本鳩jer 唔係賭波

邊個叫大家
點解要比佢開心

完全封鎖會唔會佢地開鋪睇都睇唔到

水手。正仆街

高sir 又出黎燈

睇個旁證都知佢碌撚黎

想同你同路

補時10分鐘刷角ok?

冰角

癲撚過樓亞

比馬同上季差咁遠

真，offside又唔識吹

仲要jer得好肉酸

入未

太睇得起水手全格 -1jump

就泥吹雞 球證望錶

架仔出名最叻打假

最多補幾耐

係到呀巴打

13唔到就22啦。仆街

又唔係為人而活 我有我贏佢有佢9jer 又唔係佢派俾我 我想揾同路姐 對手係狗會

換走晒兩個鬼佬死守了

屌比馬球罰球

仲有個 祖尼亞入波未

冇事 開到上盤就岩岩好嬴少少

哇
屁馬好撚多球都係鳩踢唔想攻咁

再唔係就旁證鳩舉

上盤補小小主ng先

唉

唔好走啊 我都跟左半客

屌絕殺未呀

咪係
明明對手係狗會
自己友都jer

咁都頂到 果然係大奇蹟日

比馬個左閘死撚左佢啦

唔係jer佢輸錢喎
係jer佢贏錢就不可一世既態度
謙虛d唔能得既
成班擦鞋狗

7.5s

1-2 食我半格

大家都唔開心

同意，目標係屠狗會

角大末日黎

Ft 6c 1:1 補時都冇直接完

7.5都開唔到

幾倍入

屌上半場我睇大部分 真係屌撚咗出嚟
成日同後衛妹下妹下

補4

3.5S 1.55都開唔出 冇信念入細 又miss左派錢

1:3大家開心

1:2完埸

半一詩又work

我要2:2

2.22

3.5未唉。水手。入完就唔攻

2比2我食屎

jump -1

頭先好似2點幾

水手妹左好耐

work? work到作篇文個個追下盤追到jump了
上盤必勝

高蛇角大呃鳩我廿蚊 屌

1：2夠 唔好貪心

垃圾波冇角

Same 一轉即買

俾個全格啦 水手

水手妹撚到

80分鐘之後就不斷越位 犯規 界外球
無限loop

轉得半一重咁好益你咩馬會

基利理論都100%

又收錢
補返條半客既飛

呢個真

初盤平半？

1:2 FT 7C

一樣冇信念冇入 唔係爆咗注半客嘅真係會追

1分鐘

好似今朝河床咁 3:0
就開半一低水俾你

成個下半場就係係咁咇咇咇

不嬲識玩

即係咩 好小玩其他野

停左20分鐘

半客

完未

準備完場

收米啦咁多位巴打

場波係72分鐘已經完左

最後一個角球幾時開

ft 12 6c

1:3未

水床我嚇撚咗半場 係有個半和叫下先輕鬆啲

食撚屎 -1 絕殺啦

完未呀

3.5s

角細手足收錢

屌你老母 白賭

係咪有巴打派 角細

完

半一詩又中

今晚再黎嗎？

個細頂撚到嘔

Cashed

呢場所有角細全中

讓半收錢

咁都要輸100 冇足水入角細

入球單+水手客勝 中晒

連登大船有愛

係無開低過既角

7.5S全面進場

難怪贏到買幾層樓

搞撚掂

我實買架
睇下多唔多閪人係到先

半4全6

又要等幾粒鐘再戰
今晚2場派錢高水波
阿根廷X法國 和波 默契波90%

無啦啦可以一角都冇
賭波真係屌你老母

最低見6.5 都開唔出

買角大輸到仆直

搞惦
一野追返55k
仲有5k 俾你今晚去中環食米之蓮三星餐廳慶祝下

3.5 都冇

升半一減賠好嘢

不過有贏已經好好

7.5s個巴打可以派錢我第一個留名

跟你少少2x1

咁樣食角, 細硬啦

照係度啦 一齊玩

屌 半一永遠開到-1 但有時平半開到

小小好 我見出面和得2.5倍 狗會有3倍

block撚咗咪一個都冇

半一開唔到-1

巴打

好人巴一針一中好似仲有補細波 冇輸啦

無錯 大把同路人呀

諗住100算喇
留返d錢聽日玩日假

平半轉半一 冇計啦

應該係引班人買晒名牌隊 法國阿根
呢2場 4隊和波一齊出線

有冇人跟我買左即場客勝2倍
Fat fat

應該補頭讓和

兩注角細
自己計，唔貼了

Tg?

係咪架

半場 高水 3.5手足收錢啦喂

終身紛絲

恭喜手足

1:2 cashed

you too

屌你啦 頭先日假雖然冇咗個半客 全靠你冰封半細 自己又補咗3.5細 先贏返少少

我個單雙theory 又中

@ckckisme

賭單雙留意到彪析又中

琴晚我都以為烏龜會默契和波 買左下盤 結果

真心唔識同唔敢玩單雙

事後飛
全面進場

偶像bill

睇好1:2完但唔敢搏波膽

恭喜
齊屠狗會

好人巴事前半客 8.5細啦 結果咪又係俾人jer

完全支持 我最愛彪shark

巴拿馬u20盤派錢??

3.5s奇蹟生還 1:2嬲到去左食飯

我買左9.5s唔敢8.5

差一角 有無手足派我

係有一兩個瘋狂ger個ac有冇鎖到

勁中

烏龜個和波倍3.幾倍wor
默契波個和得 1.6-2.8左右 個雙又低水

高Sir幾時死呀 75分唔夠衝出黎柒叫人買角大

9.5s

派左大細未派角乜分開派架咩

橫濱上唔切平半盤
走地針晒

Who 高士路？

唔係
快d打去馬會

鎖黎無用
照cashed吹咩

3萬蚊潛左

潛左幾日

要打電話去買？都好唔會即場手多

岩嫁喇

挪威大針左

買親水手都贏 正氣球隊黎？

佢買左水手x696
上左水啦
搞咩黎

12:0 wor

通常講完下場就會...

可以上網開返
好快

有跟你半客

汁少少買飯

和客輕鬆收錢

再上埸

支持好人巴

對唔住巴打

法國

你既執小小

支持你 不嬲有嬴有輸

咩喎 早幾日輸番100k唔敢賭咁大

有跟角細應該可以唔洗輸

唔洗對唔住 手持上盤 自己貪心
之後all in3.5細 跟唔到你角細

角球想點

冇本跟啦

講呢d

角球 仲未派彩？

輸晒 有冇巴打派

驚咩，都未有波賭

真 本身平半已經冇左一半 之後跟埋半客就冇哂錢了

今晚再接再厲

耐冇上黎
依家好人巴係咪
同上年AV巴一樣咁

角細5分鐘內派留名派88

2x1 兩場和波點睇

世青唔睇倍率好，太重飛打假波

沙特對巴拿馬想買半大
兩隊on9波

有無巴一齊用2000之後推 每場allin 博100000

屌買角買乜輸乜on99

一人簡一場 唔信路就飛

點解要一齊

一齊意思係一齊度下 因為小弟我每次去到第4口都輸 想集思下

次次第3注就會輸
因乜解究

跟

大船

我呢排賭波
已經連中六口
不過全部平注買，冇串埋
股票又重倉買左281熊，帳面賺緊50%

我都怕唔知d 運可以用到幾時

我覺得係一個個人偏好 姐係好似我咁 見到平手高水就特別有信心 但唔會每次都係 總有一次爆

我都係跟大隊

Trytry

我都試過 順到個注愈黎愈細 到輸果口舒服哂

運氣話黎就黎

由今日出發

不過我照用戶口30% 作為平注咁去買
輸就輸 贏就贏咁嘅心態 豁左出去
至於點解係30% ？
因為我觀察到自己勝率大概70%
我淨係會買盤，取平均數賠率為1.75
Kelly criterion : (0.7*0.75-0.3)/0.75 = 0.3 = 30%

相信數學

呢個都係好方法 分開兩邊注碼 一邊推一邊平注

我玩開無視盤路 強行獲勝

等cash

係咪姐係強姦

我加多口三箭

法國狂回飛

1.73>1.73

3萬蚊有無世紀重心

俾人jer走左啦

法國半和/半細點睇

十二點點買

同巴拿馬總統有d友情 佢話今場國家隊贏硬

水手半客20000巴打唔好意思
我買咗10蚊唔小心搭沉船

同路巴拿馬

睇得自己咁高呀

下盤幾好分

你一日玩幾多場？

全all in咁推？

跌跌撞撞咁追返今個月輸嗰d

法國 -1有冇得唸

上下水先

想問下狗會係咪睇唔倒一個月既投注紀錄？

買咩

副選陣咪仆街

好人巴有冇水

第一口 輸左唔好jer我 想分享下only

我估好人巴半和 下半場客and入球細 01 02

諗緊法國佬半客/半和
睇緊

比你發現左

今朝跟左西床半和執少少

因為我估我同你諗既差唔多 係推既注碼無你好 所以我長期2000-5000你就上左去

小即場好難推
等d波開季吧啦

哇屌
原來落左咁多飛

法國 個和波升番水 睇黎唔係默契波了
得阿根廷個和仲咁硬淨

我1.73想買 沖個涼就1.65

法國落左咁多

聽日fc東京半一盤 2.10

all in 法國!

我睇中法國同沙特 巴拿馬好似麻麻

聽日3箭 如果飛無大變既話

就12點

未出陣都落大飛
睇嚟大戶收到風

我多數睇初盤讓平半中低水波 如果尾盤落 都幾有信心

我諗緊半和呀都

法國no cm 始終出左線 任佢踢
沙特 2隊廢西 好難玩

咁中到頭場先諗

我罐頭又上返水啦

longtimenoc

好難實行
規律賭波
2000 推6口就上到100k

法國強陣

想食老麥加大

我都係咁睇 我宜家當第一口 中左減番1000推第二口

最少30 la

好人巴驚左比人jer 有冇搞錯

好人巴 我幾睇好客 但我會支持你

ok轉頭睇岩買多20$

低調，低調

好人巴怕左班大種乞衣

加油
其實唔場場賭 唔係難推 但要好忍得手
祝贏

係控制注碼

想屌巴拿馬X泡茶半和

我咁耐都係試過2次

繼續屠狗會

跟住波鋪又變罵戰鋪，不了

贏撚晒狗會既麥當勞餐

3X1 4X1 5X1 D過關賠率買到識背

我好驚過關 因為過唔到balance 定律

我睇積分
沙特應該點都出唔到線
但仲要讓平半。。 巴拿馬仲有機會best3出線

屌 熱狗出到kane
要猁了

唔識唔好買真心

巴打贏左幾多？

試過 1k 上300k
不過一上到去 輸幾口就冇晒
連輸14口 好有印象

屠到狗會一頸血

又有收息波葡萄牙

提子明明穩 但又驚佢1:0妹

學我螞蟻搬家呀嘛

唔好買

best3出幾隊
提子果組一定有best3 la

好似計晒全部組

沙特大波跌撚到

追數目標黎 推幾口就番黎

兩次500上100000之後cash out 宜家多數20000cash out 因爲次次上40000果口都輸

睇左法國先 輸就訓

贏撚硬喎個款

無角買唔開心

好巴決定要半和我重thinking

今朝斷多利呀 差D自殺

10$ 雞仔注

冇波賭呀今晚
賭小小起下機做下賭本

唔岩唔一定跟 睇個心呀

嗰班癮賤種窮閪 唔買波又串柒柒

咁賭完法國先買啦

巴拿馬FG好想買

今晚拎番

屌狗會唔開心

唔開角

唔想開鋪，快1001